[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #13 bringbacknationaldex

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

封面神獸：

新精靈：

洛托姆手機

男女主角：

宿敵

博士&助手：

館主們：

冠軍：

聯盟委員長&秘書：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

野外精靈：

極巨化、超極巨化(部分精靈限定)、群戰：

官方PV：

其他重點：
1. 道館賽回歸
2. 玩家群戰巨大化精靈
3. 單車回歸，及新增水上單車
4. 新電鬼形態？

版本分別：
1. 出現精靈分別
2. 館主分別(格鬥/惡)

下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)

Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 應該係玩到劍盾出就完

其他消息：
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

不過冇全國圖鑑都照買架啦

新人劉明等學野

極巨戰閃雷鳥-3

徹回刪寵方案
一隻都不能少
小精靈加油！

集集都玩
無理由唔買

咁係因為新作已經有超能貓
既得利益者

GF計畫通り

小妹lm

等緊超極巨Flygon
肯定留左位畀我

你係咪傻左

正皮主題

Let's be friends in Pokémon GO! My Trainer Code is 1960 9397 7782!

糕玩家又阻住人做生意

爆咗餃子未

升緊lv上80，差2lv

痴撚線 點升

去淨化之森洗，一場1300-2300經，300幾jp

應該趕得切火紋出之前爆機

有冇2010

2010係咩規

唔知
反正都係得個up

HGSS神獸

咁咪又係固拉多蓋歐卡

有矛手畜知喺日本網訂驚係咪得日文

幫推

封面係日文
其他內容一樣

依家有得訂game未

其實仲有冇機會好似金銀咁會番去第六世代?

啫係有得轉中文

寵都整唔晒

或者等出劍2盾2先去?

無錯

片手劍

班友根本做唔切
扮哂野平衡對戰

唔齊寵到時唔知點遺技

循序漸進
收住貨先啦

有小刺蛋之後就轉軚

平衡環境呀

盾斧世界第一

遲下玩返mh唔玩pkm嚕

雙S神難打d定鬥技場雙激昂金獅難打d

後者

mhxx打到棄game

一定係雙激金SHIT

將魅力左右右左移動

XX有武士道風格好易玩喎
勇氣玩唔掂

估唔到PM界都有得袋住先

靠XX d狩獵風格先打得贏

You

你無資格講

大雄牧場物語中文版出左未

辣殺驚

switch有咩好玩？

你唔係要準備奉獻部機玩牧場物語咩

而家呢

八方旅人

好似唔係好啱我

咁刀劍神域

好似咩都無興趣咁

等佢出marvel 3囉

電話game

你換電話先定roy蛇換電話先

有冇2051

勇氣唔係先新手易用咩?
有危險就長按納刀繼續
武士仲要判斷迴避時機

個比賽係咪廢咗

勇氣新手唔識用, 長期處於咸魚mode wo, 用無事道碌完仲有反擊

咁可能我由4入坑唔算新
勇氣的操作方式同過往完全唔同，有既往觀念搞到玩果陣個腦hang晒機

唔記得哂咩風格打咩風格

淨係記得咩係迴避衣裝

乜嘢黎

PKM 壽終正寢

world

呢隻西獅邊度買最平?

迅龍裝世界第一

保命

pokecenter

冇玩脫左節，橙

下位先會用

想玩返mh
Mhw砌唔砌到包埋弱特會心100%的射手裝？
有冇好用的射通彈的重弩？

喺依個post問係絕對正確

武士最易
太刀直接氣刃
雙刀迴避都斬人幾刀

呢度係劍盾討論區嘛
利申：唔識用盾斧

哇

劍斧開劍mode 9斬到冇氣就得
盾斧開斧mode 9斬到冇氣就得
雙刀開鬼人 9斬到冇氣就得
太刀開紅光 9斬到冇氣就得

完全失敗

條友愈畫愈靚喎

FF居然無追POST

［畫］盛夏香港學生妹

今晚準備OT

雀巢送貨員 怒撕大角咀連儂牆

武士雙刀啪強走長開鬼人根本無敵
鬼人狀態下JK完嗰兩下step太op

你係乜水

不必 知道我是誰

有芒開po 見終於搭到爹

師兄點解唔討論下？

有冇話玩開咩版？

有無人已經訂左pokemon部機

咁快

又幫襯蕭小姐?

lala巴咪貼左

好正恐怖情人
wallpaper竟然係小霞？

你無comment

我依d廢J用開強襲 3招狩技跳左跳右

金銀玩到日月 USUM無玩
但無叫玩到好深入
孵下蛋都有 但最多都係打下戰鬥塔

劈幾下又儲好 又可以繼續跳

剩係玩輕弩果陣用過強襲

強襲輸出係真係差d
不過可以中二台詞連發 好正

問緊熱線

好大隻

睇黎巴打屋企好大
我一見到呢啲size已經唔諗 買親都係細隻

邊到買

有一隻一比一大小既伊貝

喺pokemon center撳

依隻係佢收藏入面算細

米海

伊貝唔係細啲咩

Model 3D Charmander Shadow in Pokémon GO.

話買就買rich到

Shadow Lugia?.?

好耐冇買大公仔鳥
見到呢隻忍唔住先買

今年GO社群日既PICK UP

明知苦得很

Let's Go Pokemon 山寨game

You竟然是個boy

Source:

中左橫濱event飛，你地有冇興趣

roulette盃流產咗

忘了愛

咁突然?
依家先搞行程又貴又趕
Roy sir仲去唔去?
應該問Roy sir同巴打個友好度去到第二格未?
懶鬼成日唔開禮物

我有性趣呀

友好度要去到第二格先派到飛
如果岩岩加好友最快都要一星期個喎
而確認參加得兩日咋

好啦
好想去

食蕉你搞既比賽次次流產既

有無諗過係隻game嘅問題

好明顯係天時地利人知既問題

又唔見我小王子22星盃有流產

幾時到你搞

劍盾先啦

我有

個個都等劍盾無人玩莉莉艾了

你同大雄巴友好度夠唔夠先?
你去到我都join

要友好度夠先得咩？

係呀
第二格呀

單打多人玩

一定要咩？

仲良し
招待するフレンドの分（チケット枚以上）を申込む場合、参加する自分自身あるいはフレンド（フレンドレベル「仲良し」以上）のトレーナー名を入力します。
第二格係仲良し

咁無了

懶
肯日日清禮物一早就夠

原來你就我就夠兩格

如果我抽到就邀到你
我同大雄巴都夠兩格

但某數學呀蛇都係forfeit

睇完US National J緊呢個大隻佬

假如我邀請左你，你就無得繼續抽獎，所以巴打要諗下先

同埋我係呢度add既人全部都2心左

全部2心但Roy sir 除外？

佢go id係咩英文字母開頭？

Roylee

你無add我

你好失策呀

個題材幾有趣喎 (三國創傑傳？)
又要買belt

個正拉同你一樣17歲

屌你全14/15

咁靚咁有feel嘅！

莉莉艾吹簫

即刻唔要木木梟了

有冇2084

我要哂

大雄巴會揀邊日？
我都係同你報定名先
game名 flareon789
陣間晏d再睇下機票酒店買唔買得落手

我應該唔去(因為無得揀星期六日)，但可以邀請你地
剩低6,7,8三日，你鐘意邊日都得

唔知邊條仆街係到摷舊post reply
然後追返post見到食蕉

Agger食蕉，帝黑真係好撚悶
我都像係第一次全程都係睇女

衝鋒21真係好好睇
每年都會翻睇一次

帝黑只係for 瀨那門太去達成自己嘅目的

仲有最後60碼大口徑手槍

咁都係由得佢先喇

雞

同蛭魔贏到金剛阿含相比真係悶到訓

雪光推阿進達陣

瀨那做四分衛成功得分

本黎想睇下有冇新情報點知見到衝鋒21
基本上年年都會睇番一次全國大賽

一睇我就無節制捱通宵睇所以冇咁做過

講得好好

6687 7808 3436

Pokemon go ++

no one cares
updated

返工程車得九個字 舊機都夠晒

實際上可能得4.5 - 6.5

其實咩game會玩到9個鐘仲有電
而家個部都唔覺有咩game玩到6個半鐘

開住部機乜都唔玩先有9粒鐘

botw初出個時日玩13個鐘

USUM初出個時日玩13個鐘

pkm 不了

Pkm no.1 fan

Mh

要連玩全日我都只係得MH同PKM

多得我地支持

你隻水主改獸

Lala

比個鬼佬fake左

蕉巴

聽講於冰島可以逛火山

聽講於加州可以數沙灘

Lala世界

然後

京阿尼studio有人縱火仲要燒死左人
屌佢老母

種出大廈

Meg mega的進化

pikachuS

好慘 30幾人受傷 有幾個危殆

危殆果幾個唔知係咪俾個仆街直接淋火水
係的話一定燒到好應，就算死唔去都好痛苦

好恐怖，
整動畫搞到死於非命

好撚野
笑左出聲

點解唔係燒動朋2果班畜牲

幾時星期六得閒出黎66

我砌咗隊team準備同你打

岩狗 泥偶守衛 妖巫火狐 超能預言貓 狙樹獵人 暈暈班

見到京阿尼咁
東電班人會唔會嚇到腳震
又新一届聯盟
上次卡洛斯炎上到咁
今次再輸怕唔怕比人真炎上...

btw個人認為最應該炎上應該係元永慶太郎果間...

佢仲要整聯盟回顧片同op暗示

妖巫火狐有啲勁

今次劍盾係咪唔會出限定機？
Lite果部唔想要，8月果個容量updated係咪最後希望？

我都唔會用佢黎出街玩

不過照買

元永係咪垃圾tri果間

佢好似冇所屬公司

我係咪變咗P牌仔

又話少過90日會變P

用電話睇

Kill咗apps先有 我愛P牌

想要

@煙肉 可以提下呢單
京都アニメーションのポケモン劇場映画作品
劇場版ポケットモンスター ミュウツーの逆襲（1998年）
劇場版ポケットモンスター 結晶塔の帝王 ENTEI（2000年）
劇場版ポケットモンスター セレビィ 時を超えた遭遇（2001年）
劇場版ポケットモンスター 水の都の護神 ラティアスとラティオス（2002年）

我屌你老母啦唔撚好笑呀
做得再垃圾都唔代表佢應該受到咁既攻擊
咪以為自己好撚幽默啦屌你老母死基佬

【公式】アプリゲーム『ポケモンマスターズ』紹介映像

艾莉嘉小霞小剛得3星
港女茜4星
黑絲5星

幾時出
已經預咗先課一千

夏天

為大地帶來美腿

京都動畫

有d明點解FF會咁執著學生妹

1000 ja？

1000 yen

點解

泳裝小霞 水君
泳裝莎菲亞 蓋歐卡
泳裝大小姐 鬼龍

神fes.限定神 夏日限定

我怕面對你說到生活時

已放棄張飛

都話唔係J黎架啦

睇落就好似係王子為咗報復RED而搞咗呢個比賽

雷鳥唔係醒水所以去唔到

我都係plan 9月

明就好

咁關羽呢

咁姐係點解

劉備趙雲

曹永廉

雷鳥係醒冰,定律黎嫁嗎

醒冰點打固拉多

橙

木鹿大王

新島第一關就崩壞鼠

Bank就到期

圖？

續囉

FF果日見你想搵果張白卡是咪サイバース・リマインダー?

係
星期日係咪打 我副混沌龍已經蠢蠢欲動

官方整曬周邊咁 仲多嘢睇過劍盾 睇嚟好推呢隻手遊

張野我有6張
星期日講左可能會call我番工
聽日就放

sad
聽日要12P我唔得

下個星期打後我應該好得閒

執多十張以內應該砌到呪眼破械
但ygopro d新卡未fix好所以仲未試到手感

想要白茲

黑白女主電話殻毒得黎好正

想要

呪眼破械好似都變左破械為主 雖然的確係幾勁

我計過唔洗100$就有成副海晶乙女玩 好抵
不過副野戰術好似好單一 見人搭青蛙或者水晶機巧 純海晶乙女的話變化好小

全部都靚

條打底褲同短裙好淫蕩

無你老婆喎但

係學生妹既都係我老婆
竹蘭依d老女人除外

你老婆在此

依個先係

你地去邊打遊戲王

私約打炸 唔識撩街友玩
所以冇特定地方

想打就一齊

你星期六得閒咩

果張有兩隻超能貓同條學生妹飛起果張呢

手機game本少利大，好鬼好賺
好多廠都寧願花心機搞手機game

秒有

想問下呢種公仔個品質如何?

記得以前玩緊GW果陣
私約除左會去卡舖外，仲會去shitty canteen

canteen d 檯好污糟

身穿特別服裝「美極套裝」的訓練家登場

在《___大師》中，訓練家和___皆會以同心協力的「拍組」形式登場。此外，還有訓練家會透過帕希歐的冒險更加成長，而穿上特別服裝「美極套裝」登場。「美極套裝」是專為《___大師》特別設計的服裝。遇見「美極套裝」造型的訓練家，必定會是遊玩本作的樂趣之一。

美極完連拍擋都唔同左

真正的卡鬥士去到邊都可以係戰場
反正笠左層垃圾透明套，污糟就換左佢

我會唔會同你決戰過

有時夜晚屋企樓下m記都會有幾條友唔知玩乜野卡

層透明套我用貴貴既龍盾套
如果要係canteen打的話我要再上一層套先得

基本套>角色套>透明保護套>防污套(now)

已訂雙版本
有畫冊

你有同我打過的話你果陣應該初中

可能board game黎

咁玩d一副deck 50張果d tcg，副deck厚到洗唔到

係
00啱啱出去開始玩，到紫地改例前棄咗

咁有機會都唔定

以前成日周圍玩，應該有見過
不過我估你嗰陣唔係咁嘅樣

唔係，個樣冇隨住年齡進位而改變

身型係就係更加橫，但以前都係差唔多橫

有淚眼蜥公仔

咁對你無印象喎，你以前個朵叫咩

佢唔係日咩

星期日我可能去bee

呢個唔答
咁都有可能冇打過嘅，有人shitty canteen搞GW比賽俾人影到放上網公審之後，我就極少再去shitty

我係
卡 內套 官方套 外套

揾次見到面再講
我以前係打官方賽多

官方我都打過兩三次
不過始終都係鍾意同fd砌d on9 deck玩，之後都費事特登再出去打官方賽

bee好遠

我其實都係 三層最穩陣

清你地喺邊到訂

想訂埋switch lite特別版

FF 今年邊度訂雙版本PACK同限定機

你訂機？

舒服
同埋早開
Pc3係咪近你 個場又大

pc3最近 但太子天悅個d我都得既
觀塘其實都ok 打全日的話bee又真係舒服既
咁都係下星期啦多d人一齊玩

未必買限定機喎 淺藍機都幾靚
pack都唔訂啦 請日假衝現好過啦

冷靜啲 我玩pkm咋

你唔早講
好彩我pkm都砌左副deck

星期日出黎試試佢

遲小小搵你打 請你食我既滅亡之光GX

打死哂你啲魷魚

又屈人機

上次比你屈風妖

叫roy sir拎風妖同你打先叫屈喎

我都砌左風妖喇

個個都砌廚deck

你最無資格講

我啲deck同我一樣咁善良

橫濱event派完飛

追加成員最後一人 水神矢成龍

住日本 就咁pokemon center online 上網訂 到時朝早到屋企

青文今年又拎晒堆特別篇出黎大平賣

月尾訂盾版

年年都係咁
出到幾多集？

又多一批理論生還者

之前OK清死貨都仲未清哂?
有幾期甩左想買埋

有冇2096

又想買返盒返去砌女

無意中撳到zi o班阿叔嘅客串片，又幾有feel

ピカチュウ大量発生チュウ！2019 大行進など各時間と場所、ポケジェニックも

今年都有伊貝

蛇王今日去咗書展

同一把聲條撚樣快d返日本

辣殺自由人

忍蛙 小鋸鱷 水躍魚 小火焰猴 藤藤蛇 木木梟
每代抽一隻御3家?

準備去破産中心

Why?

次次都會去，一見到比卡超就破財

Which center?

廣島

淨係去過舊東京、京都同大阪

東京京都大阪廣島都去過晒
上次買左d糖都仲未開過黎食唔知過左期未

福岡我都去過

鬼龍地龍tag team好唔好玩 ? 勁唔勁 ?

一包入魂

🚬

🍺

搞到我想買ns，可恥

仲未玩 可恥

捉兩次起夢夢夢都捉唔到

捉到隻93iv

jer牙？

聽日上街打道館嘅各位小心

瑪莉露麗明明係鼠系居然怕UB小強

兔仔嚟

唔係老鼠咩

14 14 14

Pokemon Center Online係唔係用唔到海外信用卡

拎自己張卡試下咪知囉

Pokemon壽終正寢

Pokemon is dead

無人call我開工
早知打deck喇

無嘢做就去行吓街再去書展啦

過海

竟然係武藏輸

又叫老豆黎教招

玩埋Cosplay

水蓮要輸了

可唔可以黎學野
得買左三副預組 學緊

Me又學

聯盟委員長&秘書
成個奸角樣

秘書都好正

尋日同FF講完

真係毒死果然翁

西面

sure我都完全新手 大家練下

預言家內傷

最新一隻公仔衫係樂天河童

流局

打哈烏出木木梟
打大佬出岩狗
打古茲馬出影帝

最後表演賽出火貓

全部1vs1

我而家ptcg o學緊

唔好砌d主玩擲coin嘅deck
我打死都唔同你打果d deck

BBG見字報平安

Cry

Cry + me

= crime

全部同我上水報平安

安好

花名 飛花兩個新界西人呢

冇事

最後返左屋企
屌一落車已經比人追左一條街
好彩呀妹我跑得快

果然係波克飛機

班垃圾牛屎佬第日俾狗共政府收返原居民權利唔好喊
屌你班姓鄧嘅垃圾

畜牧

畜牲

個社會係咪痴撚左線？

同區？

惡系精靈放題

惡+格，一般系市民點擋

逃走 , 打RPG打敵人一定要齊招齊道具先好挑戰

有冇玩pkm go架

仲以為港島一帶

大家Be Water

下星期 光復屯門

好撚柒嬲呀屌

BG唔好出門口 著白衫

著咩衫都俾人打呀

護主犬同流氓熊貓合作

好撚心痛
一起身就睇返一晚嘅新聞
作為原居民我真係恥與為伍

原居民早兩日有冇收到風？

冇 我冇聽到任何野
唔係嗰區
真係好憤怒

第一次連返屋企都要心驚膽顫
屌哂佢地

人無事先可以繼續一齊行落去
無俾人點相呀嘛?

星期六一齊去屠村

BG 小心

注意：屯門今晩 9點後 見人就打

到底有幾唔了解社會先可以仲收錢做依啲陰質野？

有地果d牛屎佬唔使返工日日無所事事
靠收租為生，等政府收地賠償黎大賺一筆
成個生活圈子就得自己條村，點會理出面社會發生咩事
剩係自己安好就得
咁撚撐政苦，以為土共同政苦真係自己人？
中港融合左政府好似土共咁強行收地收丁權唔賠錢果陣睇你地點喊

一陣入去用招噴射火陷佢地就收皮

佢哋根本無讀過歷史，淨係識睇眼前利益
到共產黨收返權力佢哋就係最大威脅，一定清算晒鄉黑警先
我呢啲港豬渾渾噩噩都仲生存到，佢哋一定死快啲

講真唔睇好會成功

BG屯門人咩？

剩係尋日遊行人數嘅1/10人都夠屠佢村

要養家留係屋企啦

等我依啲無負擔嘅出埋你份力

林鄭已經搞過僭建，證明佢係會郁原居民冇面俾
完全唔明點解仲會撐佢

到真係光明正大出手黑驚又會幫佢哋拖啦

去左食百BBQ（前百里香）

利益輸送
可能應承做完呢鑊半年唔搞佢哋啲檔

唔通黑社會真係真心愛國愛黨咩

到時就有晒證據寫文宣
要求外國向香港發出黑色旅遊警示
拖累香港經濟 到時睇下班有錢佬出唔出黎屌

屯門J依家唔敢出夜街

點入去
屠村要工具，黑警同班黑社會老遠就擋住你搞鳩你
南邊圍近地鐵，班狗實喺站內查袋
廈村三個主要路口都易守，仲要係佢地地頭，好難攻得入

現實係有錢佬依然有錢 只係無變得更加有錢....

狗共d承諾都好信，果然係冇讀過書又冇接觸外界
真係垃撚圾

同宵禁冇分別

最仆街係過咗荃灣西
個個站都會困獸鬥
如果錦上路元朗朗屏天水圍兆康屯門全部都有牧牛人
邊個站落車都係會比人打

不

附近吧

搭巴士唔知會唔會安全d
依家狗鐵同兩個黑合作，搭地鐵好唔安全

新界西全部人小心呀

@FF @蕉蕉 @bbg @志村 @飛花 @花名

網上流傳 自行判斷

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，南亞刀手勢必上前行動。請大家小心

可能玩夠一蚊雞保鑣計劃

仆街我住富泰喎

嚇鬼咩，星期一鬼會黑衫口罩
4-10肯定打晒買餸師奶同打工仔，我就唔信喇

中聯辦吹雞

佢地死大佬條氣點都唔會順
會做啲咩無人知

未死架 希望可以全身癱瘓但有知覺啦
要活到120歲

鄰國吹雞就要聽，仲好意思話自己係土身土長香港人

唔好侮辱惡系精靈好唔好

你啱，正如鬧警察係狗侮辱左全部狗，話人港豬侮辱左全部豬咁

我其中一個director 老豆係退休警
話依家已經開始進入無政府狀態
暫時都仲安全 但夜啲就好難講
依家叫我地所有人快啲返屋企home office

大家小心 早啲返屋企

究竟777依家係唔係被架空左？

有冇人玩splatoon?

睇完班狗官記者會，好嬲

一式一樣 習慣咗

佢地被記者鬧到口啞啞

重點係TVB都唔忍你
直接開你波

證明呢次人神共憤，警察開36槍已經冇人理

已收工
各屯元天撚請小心

無人敢搭西鐵？

撘緊
到元朗

如果今晚我樓下有事發生
有機會會做戰地記者

唔好落街
人生安全係最緊要

屌你留返條命仔玩辣殺劍盾屌GF呀

青文話pkm 50賣哂

唔玩

認真

加印會唔會變寶可夢？

唔會掛

呢單真係要諗計發大佢黎搞

當睇唔到算啦

實好多日本仔唔知頭唔知路玩左
好似荒野行動傳說對決tiktok咁

首先會出現好多騰訊正版pkm, 傻鳩先同騰訊合作

100%保證出到嚟外面堆人實大叫真香

屌你老母我老人痴呆到49買左4次

我都買咗34兩次

頭3次2次OK1次報紙檔
第4次今日
原來我係買48先岩呀屌佢

Ex-aid第一集頭10秒

需要一個拉打

終於睇ex aid

做乜唔上水 嚇親黏龍了

達哥fb發嬲了

表水過關

有負擔嘅時候自己聲音就會越細

大J今次先係做得最恰當

KOL = key option leader

班𡃁仔日日揸住個電話

除左聽老師講書之外

基本上就係睇佢地啲片

如果連佢地都唔帶好個頭去宣揚理念

根本就只會成為教育制度下生成嘅機械人

Opinion

所以我follow咗大J

以前雖然好憎佢

我會欣賞大丁咁敢言同企喺前線(雖然都係唔會睇佢嘅片)
但達哥唔表態我都只係覺得失望，唔會係話佢投共要清算佢

Sor想問邊到有131既熟肉/英肉

Youtube 應該有

nyaa

果然翁唔係比人毒死

但比人用連續技屈死都算合理

反拳剩係反到一下

我覺得似係今日hket group d page都係到吹奏大J搞到達哥爆煲

又或者就快動漫電玩 廢事有人搗亂先出聲

好短

啱啱落咗街
乜事都冇

白色恐怖

屌

加1
估唔到我都會SUB大丁既一日

Exaid真神作

唔係好接受到佢嘅造型同風格

唔知係咪old news

喂喂喂我屌你老母

準備好Gen9玩支那地圖未

睇劇情 去到聖誕節個集係第一個高潮

變vip課金game

Gen 9玩香港地圖，當地警察同當地邪惡組織勾結，主角要聯同脫離警察既君莎小姐對抗邪惡警察集團

Go出咗shadow pokemon了

好啱時候

將軍澳 電擊系道館
灣仔 惡系道館
元朗 格鬥系道館
大埔 毒系道館

金鐘中環西環 聯盟位置

將軍澳 電擊系道館
灣仔 惡系道館
元朗 格鬥系道館
大埔 毒系道館
金鐘 普通系道館 (聲音類攻擊)

新界西 神獸之地
九東 究極之穴

中環西環 聯盟位置

有無人見過lala

我tg佢單tick咗幾日

前日單野搞到我好灰

我唔係住果邊但我睇直播睇到好嬲

大家都係新界東朋友
好想幫新界西

真係鞭屍啦呢鑊何妖

老母陰穴失守

做走數撚吖嗱

「ポケモンスクランブルSP」のiOS版が本日サービスを開始。ポケモンと協力して未知の島を調査せよ

而家先出
an版啲人都爆左機啦

我覺得Build好睇D

zombie,chronos都幾型

Build個男主角個樣

下，幾靚仔喎，白白淨冇性病

完全接受唔到呢種樣，仲衰過W時期嘅飛利浦

以為master 原來係sexual partner

但佢演技真係唔差，對比起永夢D浮誇戲

Taddle Legacy

好想追住社長條撚黎含

吓，呢種廿幾歲唔on9又唔係好佬好正喎

唔評論演員本身d演技係咪真係咁差
不過睇完小說覺得呢種演技同永夢好match

冇睇小說，我覺得佢知道自己係全世界第一個染性病既人個幕演技好差

Ic
不過條友仔第一次拍戲冇計

我唔使睇啦

睇其他角色，另外四個拉打d關係好好J
永夢主場係小說版

大結局全員中出poppy

煙鏟
小姬先正

要成為世界第一的醫生啊

波基芒壽終正寢

我已經諗定下年open拎冠軍之後要講啲乜了

幾時講反派組織

黑驚

Team新技安

決定養大佢

男的也好 不會懷孕

性格個體呢?

咁我係女
養隻男都好正常姐

只要有愛
無論佢幾咁差
我都唔會放棄佢架

mobile game反派 ブレイク団Team Break

打完R團可以搶佢隻寵
到底邊個先係壞人

真係有shadow寵?

我係N 解放小精靈

有冇ching加我pkm go好友

1960 9397 7782

又係咚咚鼠

仲有隻係4星放電

btw 過關集中洗3星stomp小火馬/烈焰馬
btw btw 爆左八方雲集True End

有冇

pkm24

pkm帛金

FF

幾時開台令pokemon post起死回生

唔知呢
想買叮噹牧場

光復PKM POST

買唔買好？
我驚玩完呢隻無心機玩礦石鎮

話晒礦石鎮仲有兩個月
我反而驚玩礦石鎮會放低左依隻

依個唔係必然咩
垃圾大雄

即係3000石10連

BG

Live: 澳洲昆士蘭大學，強國學生破壞連儂牆

聞到破產既味道

毎月188算啦

下載人數突破xx
每月一組再開放

唔玩得唔得

我應該都係每月188算

一開波722

豪比佢
捱麵包

你都唔玩手機驚

我呢d抽卡上癮的人一玩就每個月三四pack9800石

玩啦 劍盾唔齊寵呀屌你老母

課金手機game會萬劫不復

值得注意的是，本作似乎有設計「保底」機制，抽滿特定次數可以自選一對拍組。

此外，拍組還可以使用特訓學習器來學習新招式，一開始獲得時只會兩個招式，最多可以學會四個招式，能夠學會什麼招式都是在入手時就決定好的。

想玩都唔得

屌佢老母

抽人重要岩寵重要岩招
好有生蛋味道

換電話啦

可能仲有性格

其實唔想玩

邊到睇到app store 搵唔到

一周年更新打後出既寵先有性格
再重新抽過

一周年仲有更新

隻game幾時有

一單幾平

有冇事前登錄獎賞

呢個post d人好rich

咩驚嚟

pokemon rumble rush sp

好唔好玩架?

TVB 員工做野啦（附上員工證）

算平啦
玩公主一個月都唔止鳥

唔好玩

係咪冇自動

咁可以慳返 等佢官方隻驚出

有沒有人買符文？

依家得日文

Eg. Rich teddy

京都既新破產中心

我隻3ds版都未爆二週目就出hd

自動打怪，但要手動入關

窮呀

垃圾

垃圾GU

算啦
識法何必破法

【情報】《Pokemon Masters》開放事前登錄！暫定 8 月 29 日上架

iOS：

Android：

準備好荷包君未

Pkm24

D-O-G-A-R-S DOGARS

壽終正寢

無新情報

見你係出面屌得人好努力

Respect

驚唔驚變老？

全世界一齊變
唔驚

小智唔會

想知你幾歲

未到中年放心

How old is 中年？

做精靈訓練員都會變老？

魔法師賠率
FF 1賠5
Roy 封盤

淨係識做人

係咩意思？

FF 1賠5咁多

我睇好FF

係睇好應該1賠2或3先係
我就覺得1賠1.5

是但啦，重點係Roy啫

我要唒你冷

即係59歲？

做人？

做隻🐱做隻

咁又唔洗封roy蛇盤 roy蛇都好多優點姐
我地公平競爭

Roy蛇優點

1. 專一 (對pkm)
2.
3.
4.
5.

剩係呢樣野就可以令你封盤

我買呀 1賠5可發達
預言家 FF 做魔法師前出pool

1賠5係出唔到喎

咁我買roy sir

越淆越要出

大家727元朗見

最多告我哋非法集結玩pokemon go

Noted with thanks 🙏

咁2019呢？

有冇？
堅打
方加

睇緊魚拉特

咁即係冇啦

諗住比次機會部switch
開個eshop睇下
又熄返部機

「ポケモンマスターズ」先行体験会をレポート。ゲームの中身だけでなく質疑応答集も

聽日有火紋
可以再開

今日行過旺角見到賣緊

加班唔得閒去買

垃圾game

想請問S&M動畫打聯盟係由第幾集開始睇起?

btw上面係普通gacha池
如無意外乜鬼竹蘭大誤算redgreen係另一個池

想抽黑白女主開波

睇唔透
Salamence點解會係4星

發覺而家啲拉打下面越嚟越大抽

抽4星仲難過5星?

唔係
個概率係你抽中3/4/5星時有幾多%中到呢張卡

ok thx

啊唔係我表達有d問題
以5星為例 , 抽中5星機會係7%
咁呢7%入面有5個機會中其中1人
所以個概率係你毎抽1張卡有幾多概率抽中果條友先啱

獨立計咪得

唔熟課金驚運作 , 可能純粹獨立概率會令5星果d易出咗啩
求數學/IT人解答

係抽一次強會有幾多%會出嗰隻角
依家抽強GAME要列晒所有概率出黎

Between
Singapore Android beta版上咗架
有性趣嘗鮮自己dl

咩驚

今年去動物漫節有乜要注意？

支持迖哥

仲有心情去動漫節

你可以返去睇下我地星期一屌緊元朗單野果陣roy係度留左咩reply

懶 有無懶人link

食飯果陣唔好溝女自己摷下就搵到
都係呢個post姐

Android

伸手

報咗名

我戰隊名係 LIHKG 黏龍
一齊組隊 LIHKG XXX

玩完再遊行

梨花4星

pb港魂開賣

@內傷食蕉

買唔買好

想參加

有冇人同我john

其實一個同兩個人參加都得同表現唔會差好遠

買買買

點解無大木博士

買晒下個月可以日日食面包

我買依個就算

一齊訂

下個月先訂 爆卡數了

The Pokemon Company has announced that Pokemon Duel service will end on October 31st, 2019.

草
水冰
普飛
岩地
電鋼
惡毒
蟲
超
火
鬼
龍
妖
格

係咪最快

惡毒>惡
蟲>蟲毒 / 鬼>鬼毒

我課過 1 pack

玩唔到一局就過熱彈game電量過低

點會估到捉棋都會玩到過熱

想請問有無人網上預訂後己經有pokemon secret club既CODE?

咁睇好佢？

大大話話每月500左右, 我都課左唔少

一定得

Pokemon Duel i mean

咁又多左啲
小妹我當年見佢出火鋼同鴨嘴火龍進化嗰期
立刻課左
火鋼嗰陣真係屈到豬閪咁
比人佔左個角都可以彈出彈入

戰棋宣布 10 月 31 日結束營運

課master好過

又出恥鬼 但好靚

天日入元朗傾

推呀

無人玩 我一個人玩 獨拎

即是咩game

見到了

同班大陸狗係facebook互屌係咪好不智

For 尋日布村大學事件

係，有時間做吓文宣好過

但真係好嬲
自己鄉下比人搞

你同痴線佬鬧交有咩意思？

浸緊咸水都咁紅擺明冇得救
屌黎冇用

好似無

但我唔出聲屌 一陣路過啲人見以為真就小一個同伴

浸過鹹水先最紅，以前大學啲土生土長nds好清醒

通常得三種人

第一種 扮到自己好似香港人嘅大陸狗
特別有優越感 但我地hker心諗

第二種 陸豬 同港豬不解釋

第三種 愛國人士 視所有動亂為港獨
日日睇wechat weibo 當自己擁有全世界資訊
無腦 唔夠人講就轉移話題 或者郁手郁腳

Pokémon GO
@PokemonGoApp
·
We’ve received a transmission from Professor Willow that there was a sudden surge of strange energy 💥 in North America. We have a bad feeling about this... Stay alert.

又外星人？

又浪費咗1個鐘撚班大陸狗

都係去返睇godile算

安琪排第幾？

影響唔到三甲地位

點解又要追擊裙兒雞小姐

因為收到風劍盾冇裙兒小蛆

無煤炭龜頭無裙兒雞小姐都無乜分別

好可愛😍

有冇2019🤨？

元朗有2019

唔啦 驚驚😭

仲話自己元朗人 jaga

啱啱睇咗第二集
新黎果個獅子丸好似唔錯

@FF 係水手服學生妹呀

咁要睇過睇過

pokemon go沙加老大係元朗宣戰

派咗隻鬼劍出黎刺傷人 可恥

催淚彈

日常

射催淚彈入老人院，日常？

警犬有腦就唔係警犬

以下開放報到

今日冇出

上星期既白衫換左速龍裝備？

過幾日要見日本客
有啲咩greeting既野可以講

買左牧場物語，訂埋pokemon

咁去咗上環打聯盟未

未

一陣4-5點Go火箭兵團係上環既補給站發動總攻

拎定格鬥系精靈打卡比獸

學羽毛舞

2條傻鳩哂撚哂Z技

小智的木木梟 特性: 畫皮

木木梟贏? 唔撚係掛

日常催淚彈又黎

要allin鳥

我都係鍾意BW1個LOOK多啲

幫手推到有人報到！

依兩日發生嘅事情
我下次要衝最前打撚到班護主犬仆街

巴打

盡量慎言較好

我講緊打2017規喎
你老母10場12場都係護主犬隻進化

火箭兵團好惡，贏唔到，浪費好多藥水，捉唔到邪惡卡比獸

雖然今日上環重要好多

不過內清你唔黎都講聲好嗎

我尋日咪講咗放飛機

各位8月5見

我屌好似柒左

大米清

米哥

妹？

幾年前嘅同一日

大家都喺度睇小智打聯盟

都仲可以一齊屌下小智條濕鳩

家下咁嘅時勢真係連2019都冇心機

binc

香港專業分析師 :「再咁落去 Pokemon GO 得 3 個月命」

其實又錯唔晒
出完三個月之後係靜咗好多

做咩 邊度自爆咗

屌你老母紫尿龍

錯九成 然後拎果一成來打飛機
抵你咁On9

巴打你好 有興趣入坑玩pkm正傳嗎

歡迎巴打入坑

Btw

之前話入坑班師兄去哂邊？

PKM請人仲有心理測驗

屌你唔好燈

呢隻冇買到

依條拎黎磨J一流

咁大隻 不過估唔到有尾立死忠

啟暴龍

城巴聽日都出招
聽日要行路返工啦

多事之秋放大假

射

買買買

準備重課

求幫

蕭老大今年去唔去

唔去

今年呢度好似無人去

公仔斷纜鳥

想買衫

下年等我去啦咁

聽住先，留名比賽放飛機或者做內傷299

可能下年200分就夠呢

咁有信心拎到200分

拎個regional冠軍都夠啦

下年我都要參加世界賽

布村兄弟聯手屠殺香港玩家

你上次regional第幾？

內傷拎到200cp好似仲易d

中左月讀

送左入another world

咁another world嘅FF係咪可以變身

Kamen Rider FF

Wrong!

JK MOMO FF

今年個theme幾吸引

第一

我真係第一wor

唔信？

我就參加

Bbg係咪姓蘇

扑德腰沙

報左名no show

第一個regional 飛機

下次囉

今天的我打倒昨天的我

我有打架 老屈

聽住先

明天嘅佢又會打倒今日嘅佢

以前嘅bbg已經唔存在

下年到我團購

已經進化到澤囝嘅境界

連拎唔到invite既Roy蛇都贏唔到講咩invite

試下不推文回覆先

係咪想聽幸福摩天輪？

已讚好

自從比roy蛇雙保護拖走我欺空之後再根性之後我就知道roy蛇唔可以作為參考單位

對於佢能夠做指標既意見不變

下年等我成為指標

指標唔代表拎到invite

其實咩係invite

去美國的邀請

我已經預知到我下年會收到依封email

呢個invitation係夠300分就自動有定係仲有其他條件？
名次之類果d

呢年係全亞太區頭10幾位
其他都係200/300

Wow

邊個拎咗條裂空座出黎準備mega

半個月都未爆POST

可能代表大家都好關心香港
可能係好事嚟

你幾時見過pkm post真係講pkm......

Sorry

有冇2019

有閃光綠毛蟲捉

要有咩小精靈先可以打低啲咁仆街嘅政府

雷霆彈 自爆攬炒

有冇一個邪惡組織係要打到個政府
好想加入
PS
我講隻game 炸

骷髏團
真Boss 以太基金

飛唔知乜嘢同我上水報到

Pokemon go有好多人灣仔站

有冇相認？

咁容易八號波？
目的到底係乜

feel唔到

裂空座韋柏表示連mega都廢事點會feel到

有冇哥哥約妹妹灣仔站等🥺？

八號波早放有無fftv

Pokemon官網訂係咪就係送呢3隻?

推到有人講pkm

矛人挽

推到有人講火紋

推到有人講閃電十一人

你要講無印定go
鄉下仔唔想講

Diamond hand

我仲諗緊你uncle未搭飛機

玩緊牧場物語

same 但我玩緊礦工物語
堆石永世唔夠

大雄？

一開switch
有8個痴線佬on緊
有一半人玩緊火紋

火紋好玩

聽日打算入手
從未玩過牧語系列，希望唔會咁快悶

有冇4p

負異

十六強打札奧多 螺絲仔
八強打哈烏 木木梟
四強打古茲馬 影帝
決賽打大佬 岩狗

冠軍表演賽 火貓打火貓 最後火貓進化 勝利

好似係咁

其實小智隻木木梟點會夠最終進化揪

定係作者話贏就贏唔好咁多爹？

草飛剋草鬼

Joycon正式打柴

瘋狂向左郁

遲下用黎生蛋一流

有無人會去食

等睇食評
好食嘅話可能會

之前災情好似嚴重到美任決定免費維修
其他地方唔清楚

咁就勾引到你地

又唔係平

所有先睇好唔好食
好食咪當就咁去食壽司，pkm只係bouns
質素對唔到個價錢就不了

立食都咁貴
不過好想要隻奇異草

咁香港d壽司立食同日本唔同，行高檔路線，都冇計
立鮨都唔平，都係呢個價錢，如果呢間野d水質同立鮨差唔多都ok

未玩過火紋, 火紋好玩

呢到有多人玩?

揀左紅隊, 簡單經典, 玩到10月挖左3個角1個男角

揀左黃，想留返紅最尾先玩

你邊有時間玩

超能貓好似消失咗幾日
係時候搶返1001

每日玩兩三個鐘, 但求月尾前完到一周目

Flag已立，你咁講佢一陣就會出現1001

因為知冇乜時間玩, 所以揀紅隊溝左隊長先

又話8月頭玩刀劍ggo

推爆佢先依家

986

987

988

989

900 有無人幫手

991

992

993

識唔識數數字

打錯姐

996

岩狗狗

998

999